# Репозиторий бинарников Intel IPP #

Библиотека Intel Integrated Performance Primitives (Intel IPP) поддерживает многоядерные процессоры, содержит в себе оптимизированные функции для обработки мультимедийных данных, поддерживает Intel и AMD процессоры и работает под операционными системами Windows, Linux и Mac OS X. Intel IPP - небольшая библиотека, спроектированная для создания мультимедийных приложений и приложений обработки данных.

Версия: **2018.0.0**
[Документация](https://software.intel.com/en-us/ipp-dev-reference)